恭喜Barry Lam，毛主席終於接受咗你嘅friend request

unfriended by 上帝

佢咁愛國愛黨
希望佢生生世世都要做中國人

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

投胎返武漢，一出世就可以即刻起感染多次